點樣做一個稱職既第三者

我知道實會俾人屌到仆街 我自己都知好有問題 但我控制唔到 離開唔到佢 我試過 但都走唔到

屌多幾獲就會厭
畢竟係男人

理論上稱職一定係搶，唔搶咪好唔安守本份？
廢話講完，雖然我未遇過呢個情況，但我認為想點咪點囉，要行動就行動，要離埸就離埸，男人老狗唔好浪費自己同人地時間喺無謂野上，只要選擇後對後果個責任付得起就是了。

樓主生性病

乜撚嘢稱唔稱職 殺人放火又有得稱職啲？

我都以為係 但結果相反 越嚟越愛

Sor 我稱職既意思係 留係佢身邊 用行動去感動佢

兩個都仆街死

偷食唔好變正餐

千奇唔可以見得太密
樣樣嘢都要小心啲

佢點解唔可以離婚?
btw 第三者通姦生愛滋惹全家死

搶啦，等咩？
狗男女天造地設
你兩個快啲一齊
唔好遺禍人間

淫人妻女笑呵呵

畜生

一個傻，一個賤

諗清楚，好多時偷情覺 得好夾，係因為原配仲係度

當有日佢真係離婚，對你既要求同期望就會壓晒係你度

仆街死啦你

玩下好啦

做稱職既sp咪算

難保佢同你一齊之後又出去偷食比帽你戴
On9仔先會要不忠既人

我都有諗過 但佢要求好簡單好基本

因為好多佢老公包辦左

佢老公係連個d都做唔到

會唔會係d花女人黎？

花心女人

on9
講到個男人咁廢都唔肯離婚啊 有幾愛你啊
幾多數人仲拎老母黎講 偷食梗係講大話啦
老公過人世架又唔係老母過人世 係愛你眾背親離都離婚啦

試過趕佢老公返屋企 話要離婚 但最後佢呀嗎日日打俾佢喊 叫佢唔好離 之後佢心軟

唔係花心女人

點解同你一齊緊既時候會結左婚?
你有冇諗過佢一直呃緊你、佢老公同佢老母?

咁佢係幾個月前先結婚 定係 你同佢一齊個陣佢已經結咗婚 但係你唔知？ 前者你攞嚟賤 後者呢個女人可以飛得

其實好簡單姐 你俾到佢老公俾唔到嘅嘢佢
但係你又可能有嘢無佢老公咁好 咁佢咪食兩家茶飯囉
真係愛你嘅 仲會唔會聽佢老母講 死都唔離婚呀？

btw 最憎人做第三者 最憎人偷食 兩個都仆街死 會有報應架你地

因為識我之前已經派哂貼 book 哂野
同埋個陣我地只係岩岩開始 佢對我都冇信心
佢仲會呃緊我d咩?

後者 我係幾個月前先知

稱職？我捻就係，
當佢同你一齊又有另一個第三者，
你會即時離場，
比佢玩其他女，
咁就啱晒。

咁點解佢唔同你講清楚佢已經準備結婚，派哂帖?
係咪搞笑啊?咁都唔叫呃住你係咩?派哂帖話唔結婚點都易過離婚啦。
我依家只係理性分析緊件事，你唔岩聽可以唔回應。

仲有因爲家庭背景 佢呀媽對佢好重要

樓主應該係男人嚟

Sorry 可以語氣上有d誤會 多謝你分析
岩岩開始個陣係呃住我 佢話估唔到我地會發展到咁

女人咪係咁 收下皮先

封曬佢有無咁難？ 係唔係真係要教？ 溝女你又識？

我理解你依家係好愛佢，但唔會做到稱職第三者，冇一個認真愛左既第三者會甘於做後備，就因為你唔介意所以佢唔會加快離婚。
我勸你嘗試抽離，咁樣落去，你對呢幾個人既情債呢一世下一世都唔會還得完。
以一個過來人身分話你知，執迷不悟傷害最深你自己，佢當初咁樣暪你已經係錯，錯既開始唔可能有好結局。

好核突
你成家女嘅連埋條女做肉便器算啦

我試過 但又忍唔住搵返佢 求佢俾我留係佢身邊 我都覺得自己做到好低賤

其實我一直都好辛苦 每日都諗住佢地點樣一齊生活 可以日日見 但我可能一個星期見得幾個鐘 又冇得要求更多
我知道一放手就真係會完 所有野都結束 我好唔捨得

可能完左之後 我都會笑依家既自己on9
但我真係唔捨得

咪撚玩啦伍寶

如果佢真係愛你就唔會要你一直做第三者

求咩撚野 你以為有人可憐你care 你？

第三者都要用稱職黎形容 cls

食屎啦
屌你老母
狗公咪撚害人

所以佢叫過我走 話唔想再見到我咁委屈 佢寧願自己一個唔開心 都唔想累埋我一齊唔開心
我聽完更加唔想走 覺得佢真心愛我 想我好

佢就係知道你一定唔會走 先吊住你

我唔係要人可憐 只係講返我當時咁做姐

你話佢都好愛你，你仲感乜野動佢
男人老狗婆婆媽媽，一世做第三者好咩？不如用自己離開黎逼佢離婚，逼唔到嘅話都唔係好愛你啫，咁你咪離開佢

我一年前都有個經歷同樓主你99.999999%相似
仲同埋佢一齊去澳洲working holiday (佢提出）
但最後佢都係決定返番佢老公身邊
而家同佢已經完全絕交朋友都無可能再做得返

結論係樓主趁早收手
想知多d就留tg我tg你慢慢傾我個故

唔做

用咩方法得到既野，最終都會同樣方式失去

我講緊既係個女人無諗過你 醒啦巴打

以退為進

醒啊 明知個男人唔會離開佢

個女人點樣背叛佢老公
日後都可以咁對樓主

送你一頂綠帽

我冇玩tg sorry 係咪佢決定返去佢老公身邊 你就放手 你經歷得仲多過我 點樣放手

冇辦法 我地可以講既都講左
樓主肯唔肯下決心就唔係我地控制到既範圍

當然啦
佢要死唔通要阻佢咩
睇人扑街最開心架嘛

我唔會質疑佢係真心愛我

X2

快啲一齊啦，天造地設狗男女

我知做第三者係好仆街 如果一早知 我都唔會咁做 但我好投入依段關係 我走唔到出黎 我覺得如果因爲現實 因為佢呀媽既阻撓 兩個人唔可以係埋一齊好可惜 我驚我一放手會後悔一世

樓主回頭是岸把啦
一路派帖一路同你一齊
咁嘅女人唔要都罷

搞大佢 等佢老公養便宜仔

大家對大家咩都block哂，無得唔放手

無論個女仔今時今日點樣話佢老公唔好都好
佢地行得到去結婚呢步當初果個男仔都一定曾經有樣野吸引過佢令個女仔愛上佢
只要同你一齊時你有些少地方令佢覺得唔係咁好，佢就一定會拍拍蘿友一句對唔住就返番佢老公身邊

女人係話變就變既動物

呢d說話當初我d frd向我出發去澳洲前都同我講過
只係我信錯左佢

收手吧啦
同埋真係會有報應
你2個都會

個女人呃你咋懵炳

假膠都咁多人回

請善用起底功能

樓主男人黎，成日問女朋友d嘢

哂氣啦

睇下白玫瑰紅玫瑰依篇文

睇完就明

基本上你依家覺得佢好

係因為你地唔係正式一齊姐

一齊左又變左另一種感覺

咁岩今次都係做男人

咪講到咁偉大啦屌你老母 垃圾

快撚d去死 最撚稱職

係聽得第三誌多嘅女人

出軌的人從來都只是愛自己, 別痴心妄想能與她開花結果

但我同佢都唔捨得放手可以點 或者等我死心個陣先可以放手
你經歷左咩報應 我依加算唔算報應

佢：行行下街都會無啦啦向電動扶手電梯上面有舊膠版幾層樓高跌落黎扑中佢個頭，亦都自從果日之後佢成個人都變哂
大家：租屋俾工頭呃按金、有工開無糧出
之後每次搵工都係搵著果附近最差既農場/工廠
我：返到黎大病一場、搵工明明話左請之後突然又話唔請打亂哂陣腳等等等等

當日佢又係同我講佢老母唔想佢離婚呢樣果樣又盛（佢老豆仲要向佢好細個時已經賣左鹹鴨蛋）
俾埋電話我睇
咁又點
女人係水做，話變就變既動物

少d聯絡佢，慢慢減少至0啦
起碼一日佢仲未回復單身之前你都唔應該再搵佢
要再同佢有任何聯絡之前唔該佢變返單身先
佢真係愛你既話無論有咩困難都無任何藉口要你做第三者，否則佢愛既只係佢自己

SP咪算囉

依家點算係報應啊

妳岩啊

但我仲未厭

我都成日屌人條女
抽離個下係難受D
但妳搵到新一個就冇咁撚掛住佢
係成日會囉囉攣想打友誼波囉

我諗應該唔關性事

我驚分左之後我會好後悔 所以我選擇留係佢身邊等機會 直到磨滅哂我對佢既愛 可能就可以離開佢 多謝你地既意見 真心又好 假膠都好

可唔可以講多啲，eg.你哋點識？點開始？

唔做一件擺明係錯既事而後悔
總比做完之後先認命係大錯特錯而後悔為好

出去飲野 fd搭fd 拎左電話就開始

我可能要完左先至諗得通

之後一齊行山 去沙灘玩 好多美好回憶 令到我唔捨得走 我只要見到佢就開心

你覺得最後你地會點行落去？
佢如果離婚同你一齊你真係唔怕變下一個受害人？
如果繼續 keep做第三者，都有可能識咗第四個拋棄你。

其實佢係好簡單既女人 有d原因我唔方便講 我有信心我地一齊會好幸福

一個稱職嘅第三者
就係唔影響對方生活吧
你嘅行為已經唔係標題所講甘願成為第三者
你本身單身？

如果佢簡單
為何你存在？

我係單身

搞大佢啦 之後等條仔幫你養

我想自己養返

你on9

一個簡單嘅女人又點會隱瞞你結左婚
然後同你去飲野
佢嫁人果陣正常都係全心全意對佢老公
結耐左咪又係俾帽佢戴
你諗清楚同佢一齊後你會唔會係下一個

對唔住各位 我知我冇資格講 係我自己攞黎 但係現實世界我冇人可以講
我都好辛苦 真係好辛苦 每晚都係喊完先訓得著 好憎自己咁冇用 冇決心 我自己都唔知點做 每日都過得好掙扎 日頭決定唔搵佢 但夜晚又變返 只要留係佢身邊就咩都得

唔好放出黎害人

家下係你面前嗌交咩？佢講下你又信

樓主祝你聽日出街比車撞撚死 等天收啦死仆街

個個都自我感覺良好架啦 就算俾你搶到返黎又點，佢遲早都可以俾返綠帽你戴 一次不忠百次不用啊懞仔

明既，冇野過唔去，你離開左會發現原來佢個世界冇左你都可以過得好好，你唔係要拯救佢，你要拯救既係你自己啊。屌9你既說話聽得多啦我都廢撚事講，放手係好辛苦好難，但唔會做唔到。

點解會有唔同呢？

死撚開就稱職

用個腦諗都諗到
準備結婚都仲係出面同樓豬有唔清唔楚既男女關係
會有幾好？

快啲搶佢過黎啦
想睇樓主比下一手笠帽

聽下首陳奕迅首白玫瑰

其中一句係

得不到的從來矜貴

因為得唔到先有無限嘅想像空間

到得到左 滿足到期望

人就會好犯賤咁覺得以前嗰個更好

之後咪開始搵下一個目標

有一次我係聽住佢地鬧交

咁你依家點 放左手未

就咁照做咪得，隨傳隨到，唔要求任何嘢

唔洗面對一齊咗之後嘅問題
剩係出嚟HAPPY

有幾耐風流 就有耐折墮呀

樓主可有明白，佢希望與你在此距離下相處。
若然你太多小動作，只會令佢有戒心敬而遠之。
可能佢對你講每一句都真心，都有苦衷。
但唔代表佢想真正行動， 始終要做的，誰能阻？
你無謂要人畫公仔畫出腸，
只會令依段情提早結束。
當然早結束未必係壞事 ......

同你一樣 佢有個拍左好多年拖既女朋友 一開始話佢都中意我 我完全係佢中意個type 如果無女朋友一定會同我一齊 但依家唔想對女朋友唔住

咁我之後就同佢保持距離 但佢就撩番我 結果我依家就變左第三者既身分 佢講明我地係無結果 佢係唔會分手 但我唔介意 因為我無諗住拆散佢地(可能你會話我做第三者已經係拆散緊)

當然開始既時間一定會有諗過點解佢話我好又唔同我一齊 會攞自己同條女比較 會想stalk下佢
但後來諗通左 我中意佢就想滿足佢 我可以比到佢另一半比唔到既野佢 起碼佢都係中意我 如果要佢二揀一佢都唔會開心 我都唔想做小動作令佢有壓力 好彩係我同佢一齊番工 每日對住大家10幾個鐘 仲多過佢對住女朋友 而且呢啲時間佢對我好好 我都好滿足 只係有時見到佢女朋友接佢放工個心會那住 但我都預左既

而且我成日同自己講 如果佢同我一齊 我始終都會驚佢到時出面又會有第二個 自私啲諗 依家佢為左我呃佢女朋友 但起碼佢無野呃我